開緊英國HSBC 仲未收到信 應唔應該等埋個英國account先走

🤔

開個Monzo 或者 Revolut 會唔會快啲？

到步英國先走香港既錢，會唔會有tax implication?

講話開離岸, 都講咗3年

你條撚樣唔搞到DEADLINE都唔去做, 抵撚死

唔應該, 去到就唔洗用HSBC啦

唔少人用 barclays

番到祖國 無張UK debit card 係手

你會想喊救命